ielts 補習推介

巴打們考ielts有冇補習或者私補
想問有冇邊個推介
因為我想衝個7.5番黎
又或者有冇巴打可以私補？

Tg pornhub_bot

求求巴打們

其實自己做練習就ok

上網操Cambridge

利申英文唔勁死操reading listening
Overall7.5

我想問點補底？
死操爛操ielts 6-12都係好低分

祼考7.5

巴打點樣溫

睇youtube/美劇

以前考過一次得6.5分，之後走去搵補習老師教左大半年，最尾7.5

巴打私補？

試過兩個老師, 一個朋友介紹, 不過我覺得普通, 另一個經agent介紹, 補得好好, 個老師8.5分, 果陣收我$220/h

可唔可以介紹啊

留tg?

介紹埋我啊😢

留tg 講

不過原本我補個老師去左exchange

唔好意思阻到你 請問可以介紹嗎？兩個老師都可以

我問左佢地2個都去左exchange 不過搵返Whatsapp 個agent仲有介紹其他老師，你message問下佢